原來仲有6星期富樫就打破自己既休刊紀錄

好快就可以打破停載80回既紀錄

近排睇幽遊白書好感觸
其實就咁完咗都好

你講得啱
而家寧願佢爛尾

搵到呀爸當完左

以為每年有10話睇

Hunter搵到佢老豆其實就好完啦
打完蟻王又搵到老豆

係
之後d期數已經扔哂

當佢完左咪得 宜家個啲當外傳